csl兩個電話upgrade plan

原先238plan無跟機。
想upgrade iPhone plan,請csl sales出招

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

csl續約
可以加我Telegram: man00000